{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017383",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "유유샤브 광주첨단점"
    },
    "text": "光州広域市光山区先端中央路152番キル81-151棟1階126号、127号に位置する[ゆうしゃぶしゃぶ]先端店は、お客様の一食を投資する価値のある光州先端グルメ店として知られています。 スタッフが積極的におすすめするメニューは半々しゃぶしゃぶ/麺替え玉選択付きですが、これは19,000ウォンで提供されます。 このメニューは、2つのスープを選んで一度に味わえるメニューです。 また、ヒノキの蒸し物 - 2人/ミニしゃぶしゃぶ付きの40,000ウォン、韓牛1++ゆう式すき焼き - 2人/うどん麺替え用48,000ウォン、てんぷら·びゅう - 2人/うどん麺替え用38,000ウォンも非常に人気のあるメニューです。 まぐろのたたき(12,000ウォン)、しいたけ(7,000ウォン)などもとてもおいしいメニューをご用意しております。 その他にも[ゆうしゃぶしゃぶ]先端店は団体利用可能なホールがあり、駐車場も便利に利用できます。 すべての材料は新鮮で清潔で健康にこだわっています。 また、親切なサービスでお客様の大切な一食をお楽しみいただく時間を妨げないことをお約束します。 ここ[悠々しゃぶしゃぶ] チョムダン店はネイバーの予約も可能です。 駐車場は「先端スポーツセンター」の前にあり、エレベーターを利用して簡単に見つけることができます。 温かい心でお客様をお迎えし、ここは光州先端グルメ店[ユーユーしゃぶしゃぶ]光州先端店です。 住所は、イウンタコとイビガチャンポンの間の舗装道路を歩いて来られたら、簡単に訪れることができます。 食事後の駐車登録はお知らせください。 その他にも様々なメニューが選べ、楽しめる空間が設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店の場所はどこですか？",
            "answer": "光州広域市光山区先端中央路152番キル81-151棟1階126号、127号にあります。"
        },
        {
            "question": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店でおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "スタッフが積極的におすすめするメニューは半々しゃぶしゃぶ/麺替え玉選択付きです。"
        },
        {
            "question": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店で人気のあるメニューはありますか？",
            "answer": "ヒノキの蒸し物、韓牛1++ゆう式すき焼き、てんぷら・びゅうなどが非常に人気です。"
        },
        {
            "question": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店では団体利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、ゆうしゃぶしゃぶ先端店には団体利用可能なホールがあります。"
        },
        {
            "question": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ゆうしゃぶしゃぶ先端店には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店の材料はどのようにこだわっていますか？",
            "answer": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店では、すべての材料を新鮮で清潔で健康にこだわっています。"
        },
        {
            "question": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店の予約方法はありますか？",
            "answer": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店の予約はネイバーで可能です。"
        },
        {
            "question": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店の駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店の駐車場は「先端スポーツセンター」の前にあります。"
        },
        {
            "question": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店では親切なサービスでお客様の大切な一食をお楽しみいただく時間を妨げないことをお約束しています。"
        },
        {
            "question": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店の住所を教えてください。",
            "answer": "ゆうしゃぶしゃぶ先端店の住所は光州広域市光山区先端中央路152番キル81-151棟1階126号、127号です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 475
    }
}